號召!全港學界大罷課!

你老母! 中五學生畀人用真槍射呀! 中五學生呀! 未成年呀! 差啲射中心臟啦!
在座各位莘莘學子 你哋唔撚係忍呀嘛!
罷啊! 罷啊! 罷啊! 罷啊!
罷啊!
我哋要為手足討回公道呀!
我要你間課室一個人都冇呀

罷啊!

推唔喐呀你老母!

內戰已經開始 要贏唯有係無限期三罷

幫推
無限期三罷

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pish

推

push

罷課!!!!!!!!!!

我要課室一個人都冇呀!!!!!

我哋係學生 我哋係社會嘅未來 我哋要講出我哋嘅聲音!!!!!

內戰已經開始 要贏唯有係無限期三罷

help tui

罷唔係留係屋企

冇錯! 返自己學校靜坐又得!搵個地點聚埋一齊又得!總之 我哋要令社會見到我哋 聽到我哋嘅聲音 !!!!!!!!!!!!!!!

推啊

推呀屌
點解連登好似突然少左好多人咁嘅

屌 你哋坐喺課室嗰時 手足瞓緊喺醫院張床上啊

因為好多人而家仲喺出面搏鬥緊